甜甜酸酸甘苦與辣

原來已經廿二年。。。

金玉滿堂？

知音同路人 一睇就知

00後嚟

甘你都識喎 勁